急！求大家，我們中緊政府陰謀，入來

現在我認為，政府不會比運動停下來，你可能會問，佢地唔係想停？當然不會，因為他們現在係想停左區議會選舉！
係呀，因為區議會大敗，佢地好大件事，呢幾個月，我地已經深深明白，當區議會控制權在建制派手上，我地連要一條毛都過唔到，而區選結果更會影響立會！

我估計政府的策略
第一步，這一兩個星期，會繼續刺激大家，例如嚴重控罪、搞學生等，令大家停不下來
第二步，繼續對外宣傳有機會會延遲區選，因為安全問題又或者不夠時間準備等廢話（但佢地目標係取消！）
第三步，由於要達至終極目標，他們會自我引爆核彈制造更大混亂，暫時看到的，就是宣布要立‘蒙面法‘，到時市面一定更加混亂，更多人走上街頭
第四步，政府宣布要停止今屆區選，一切只是他們迫不得已，承諾社會平靜後再安排，總之一切推落我地道！

大家要明白，政府不會理市民、示威者甚至警察的死活，而，呢一刻，佢地可以為左維持政權，放棄所有野！

如果你問我點樣解決，當然係大家焦點應該集中在區選，但我認為，叫大家之後和平上街係不切實際！因為無人會停，但我希望，有大量黃媒，又或者議員，可以將呢一個陰謀對外公開，最起碼，我地呢步棋可以先行一步！